“我們悄悄地做到了，”裡德此前在接受《每日野獸》(The Daily Beast)採訪時談到了消滅ISIS。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 任何試圖引起人們對威脅的注意而不是悄悄掩蓋威脅的人都是在惡化問題。 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但她並沒有通過公關人員悄悄發佈一份聲明，而是將自己的憤怒傳播到很遠的地方。 詹妮弗·勞倫斯的正義之怒說出了我們想說的一切|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 當媒體的關注逐漸平息後，塔瓦科利被悄悄重新囚禁。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 與之相比，如上圖所示，克林頓國務卿多年來一直在默默推動古巴政策的現代化。 盧比奧的禁運憤怒玩過去|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月19日|每日野獸 
 幾個星期過去了，實踐教學的偽裝被悄悄拋棄了，我們把科學知識從課本里塞了出來。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 本傑藉著這個機會，悄悄地繞過一個巨大的冰山，躲進了一個冰洞裡。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 只有一個障礙能讓他安靜而舒適地離開，那就是門是鎖著的，鑰匙也不見了。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 他吩咐騎兵和他的僕人牽著馬儘可能安靜地跟在後面，然後帶路向牛皮鸚鵡走去。 紅年|路易斯·特雷西 
 然後他平靜地提醒她注意她“沒有手指”的事實，她完全絕望了。 音樂-德國留學|艾米·費伊